搬咗出黎住幾年 最近財政壓力好大 想搬返自己屋企

搬咗幾年 習慣咗自由 但呢排份工開始都唔多穩陣 驚比人炒
諗緊搬唔搬返屋企住好
無啦啦返去好似感覺怪怪地

你當初點解搬出嚟？
我試過，極唔慣，唔夠一年又搬返出嚟，全部傢俬要買過

當初搬出黎因為嚮往自由
但其實搬咗出黎之後無儲過錢
代價其實真係好大

搬返去再一次搬出去嘅成本更大
錢同親情
你要確認你搬咗返去唔會太快走先好返去

絲打當年一開波係自己租一間定同人夾租？

自己

一兩年既話係可以試試自己生活既
有D人係父母勁PK 先搬黎出住, 真係要捱落去